想問出前一丁個出前點解

如題

外賣

中出前 丁一丁

學到野

出餐前打個丁

唔係出門前咩

中出前J一J

出前一丁是日清食品的即食麵品牌之一，意譯為「速遞一份」。 1968年於日本推出，並於翌年進入香港市場。 因為在香港歷史悠久之緣故，不少人將「出前一丁」與「公仔麵」變成即食麵之同義詞。 日本與香港的出前一丁亦同時推出杯麵。

問緊「出前」唔係問緊出前一丁。咁出前即係解 速遞？

通常早餐先會食出前一丁
朝早食完早餐先出門口
所以出門前丁一丁來食
輕鬆 多謝大家

出前（でまえ）とは、飲食店が自店で提供している料理などの飲食物を、希望する顧客の元へ配送するサービスのことである。

=外賣

咁你話呢？

出門前打個靚丁

香港日清: 出前一丁是日文詞語，發音是De-ma-e Ic-cho，意思即是“外賣一份”。

yes

外賣先係正確 thx

food delivery

catering; meal delivery service

我通常丁前一出